7月27日返工想用呢啲野開工

我果日要返工就去唔到遊行架啦
咁岩接左單job係鑽牆
我想問元朗邊度有得賣呢啲野

巴打有果日借俾我得唔得
利申有綠藍卡

Push

工作順利

天元突破
大紅蓮團：香港人
螺旋王：林鄭
反螺旋族：中共

應該都有

你邊區 星期六唔開嫁

電批鑽牆鑽條撚咩
鑽牆用石屎鑽呀
金屬木材先用電批

係好撚多

Sorry
如果類似豬肉嘅質感應該用咩